{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038725",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159837?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 마린보이펜션"
    },
    "text": "水上レジャー施設を運営するペンションの位置は北漢江が見えるところにあります。 ペンションではバナナボート、フライフィッシュ、バイパー、ディスコパンパンなどのイベントを提供していますが、これは有料で事前予約が必須です。 イベント会場は車で10分の距離にあり、送迎サービスも可能です。 ペンションの入室は15:00から可能で、退室は11:00までです。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキュー施設は炭とグリルをご利用いただけます。 バーベキュー施設を利用する場合、4人基準で20,000ウォンが追加され、追加人数の場合、1人当たり5,000ウォンが追加されます。 幼児は最大人数に含まれ、追加人数の超過は不可能で、36ヶ月以上からは追加料金が発生します。 無料Wi-Fiが提供され、ペットは同伴及び入室ができません。 ペンションの運営期間は6月から10月までですが、現場の状況により変動する場合があります。 最終的に入室時間は15:00で退室時間は11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの位置はどこですか？",
            "answer": "ペンションの位置は北漢江が見えるところにあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで提供されるイベントはありますか？",
            "answer": "ペンションではバナナボート、フライフィッシュ、バイパー、ディスコパンパンなどのイベントを提供しています。"
        },
        {
            "question": "イベントは無料ですか？",
            "answer": "イベントは有料であり、事前予約が必須です。"
        },
        {
            "question": "イベント会場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "イベント会場は車で10分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "ペンションでは送迎サービスも可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室は15:00から可能で、退室は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用する場合、炭とグリルをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の追加料金はありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用する場合、4人基準で20,000ウォンが追加され、追加人数の場合、1人当たり5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "幼児は追加人数に含まれますか？",
            "answer": "幼児は最大人数に含まれ、追加人数の超過は不可能で、36ヶ月以上からは追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "ペンションでは無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "ペットは同伴及び入室ができません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの運営期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "ペンションの運営期間は6月から10月までですが、現場の状況により変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は最終的に何時ですか？",
            "answer": "最終的に入室時間は15:00で退室時間は11:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 317,
        "QA": 477
    }
}